直接dq利物浦落英冠好過啦

睇見都慘
又被撬人又豬波